hebe唔通試過光速屌西舞

咁夠薑衝出黎

明顯因為SELINA

on99, 咁linkg仔撐trump唔通又俾trump屌過？

佢share篇文都係好擦邊啫

佢哋嗰班一齊由台灣出道到紅遍支國成廿年
即係撚伯牛華至矮咁既關係
對外點都幫自己人既